愛香港, 愛香港國歌嘅同我入嚟！

我相信大家都已經聽過香港國歌，作曲嘅人簡直係一流！
但係我想建議一下大家首歌唔好finalize住

因為我有少少建議，
1. 第一我想我哋嘅國歌有中英語在裏面，就好似南非嘅國歌一樣，裏面有五種語言。 香港國歌有兩種語言，有幾個原因第一，我想強調
1.1, 香港系一個國際嘅城市，係全世界其中一個最特別嘅地方，所以我哋嘅國歌有兩種語言組成係不足為奇。
1.2, 第二，香港係英國曾經嘅殖民地，我想強調呢一個歷史，
1.3, 尤其我哋希望得到國際認同，英語有助我哋表達，
1.4, 我要話比大陸狗聽，你哋唔使旨意追得到我哋香港！我哋嘅獨特性，你成世都唔會有！

2, 等二，可能可以多一點簡單音易懂的字？我有啲好有心的朋友，但說記吾到，因為有少少橋口。

總括嚟講，我好鍾意首國歌，希望令佢完美！

自推

Nicam 香港國歌